忽然對所有野都失去動力

對呼吸呢？

拎傷殘津貼啦

屌你老母 變咗手動呀

u have why say this.

瞓一覺補補佢

心靈要慰藉

食肉

沒動力吃

食屎啦你

減肥啦

有關係架

我明

人瘦啲
會健康啲，行步路都快啲
做人都會積極啲

屌你開個post俾啲誠意好冇啊？
乜撚都冇就開出泥
悶你就打飛機啦

慢慢就慣

屌 我都係 連登都唔撚想上